森柏奧利：美斯盡忠職守

【體育】周六世界盃D組，阿根廷令人失望地僅逼和冰島1:1，教練森柏奧利賽後為射失12碼的球王美斯護航。

美斯今戰足足有11次射門，但無一能夠轉化為入球，在64分鐘主射12碼「宴客」，於下半場補時4分鐘最後一擊主理罰球，亦直接射到人牆，被宿敵基斯坦奴朗拿度前一天連中三元，射入12碼及罰球絕殺的表現比下去。

森柏奧利（Jorge Sampaoli）當然為愛將講好說話：「我們很難以評估美斯的貢獻，因為這對他是一場不舒服的比賽，冰島踢得非常防守性，填補了每個空位，我們已盡了一切努力去爭勝。至於美斯，他一直對阿根廷都盡忠職守。」

爆冷失掉兩分，森柏奧利自然不收貨，認為要是希望從分組賽突圍，就一定要踢得更進取、更有創造力：「我們在用波上踢得太慢了。」

辭職啦

退出國家隊啦

美斯係
你唔係